用慣iPhone, 眼尾已經唔會再望Samsung,LG ...

正如食慣世界最top既歐日混血女model
再遇返大陸雞, 韓國雞時
莫講話扯旗
望多眼都廢事...

講得好 iPhone we trust

好撚貴…買埋個保險過萬…

覺得貴呀?去買小米

最好賣貴D 班傻閪追電話族凡掂用晒份糧供

上年未出iphonex個時諗住買 預左8000幾蚊買 屌啦星 個價一出過萬真係唔捨得
希望黎緊個三部 8000搞掂

認同iPhone 係女 model
但佢唔肯含

講完好

ipx 64gb 8588

買埋保險

咁你既問題 佢部機的確係8千幾

利申: ipx出既第一日已經用緊,咩鳩保險都唔會買,咁撚驚既不如用夾萬鎖撚起佢

咁我做嘢易整爛，又唔撚洗講到要鎖起佢既

iphone 係咁用

真，越少人用越優越

你玩打飛機我玩打真軍

天才的確唔多
但智障都好少

總之用android都係窮撚/傻仔

咪搞事ok?

屌 iPhone 準備出5.8，6.1同6.5 inch
唔出4.7 同佢no fd
都唔諗下用細機d人
6.5inch 不如買部iPad la....

6.5吋部機先同iphone 8p一樣大 ......

咁用開4.7 無啦啦要轉咁大
真係諗住轉

其實我覺得買android無問題
但完全唔值 samsung lg 個價
如果budget唔高
肯定淨係買大陸機, 反正spec差唔多, 但價錢差一截
如果budget高一定係iPhone唔洗諗

Iphone xs咪同細機一樣大囉，我都係想要細機

iPhone 混血女model

android 整容大陸雞

講到口臭，5.8 即係以前4.7 機身呀，明唔撚明

咁點解5.8？

你喺到質疑apple
同喺中國質疑中共係一撚樣的

拎你部死人iPhone6/6s/7去apple store比較下同iPhone X既大細咪知囉

iphone 好野
又係搵外快既時候

Same same

Iphone made in china
歐日混血

呢隻大陸雞都唔係好差姐

三星真係狗也不屌

出面仲有班狗撚緊5舊水回贈

賤種支那豬適合做裝裝拆拆既野 人工低
硬件製造 軟件設計 唔輪到支那##
Designed by Apple in California

各有各好 用家點解要下下吹奏其中一範
Apple出到6吋mon又話佢無邊框 部機冇大過咁又點
隻手係應該可以好輕鬆咁掃晒成個mon嫁喎
我隻手唔算細 但單手操控5.5吋果時要掃晒成個mon都係緊緊
講緊係幾年前已經有既android無邊框5.5吋
用開4.7覺得新機mon大 又要屌
早幾年仲屌緊android mon大 叫人買tablet
依家iphone出到6吋又屌人地嫌mon大
iphone的確有佢過人之處 不過用家隻手其實唔係進化得咁快

利申 兩邊都用過晒 依家6s用家

又有隻少見嘅狗引戰

第一個求名

Lean Dizon 都唔識？ 十年前你一定係小學雞

佢哋用緊Smart Octopus

其實你條撚樣有冇揸過實體機
我就係用7仔細機換X仔

真心希望賣貴d
唔想出街成日同人撞機

出到街 個9個都iPhone X

覺得用iPhone d人都係平凡人，多人用先顯得低俗

好慘 一部an一部iPhone咪得，嘈咩？

永遠記得三星全球唔包香港
再用三星斬手

如果iphone 可以直插usb 抄野， 我都考慮轉。。。

只可以拎一個用具黎打J攞優越感
你由得佢地

i狗踩an狗
an狗踩i狗
大mon機踩4寸mon
iPhone X踩iPhone 8

這就是「手機台」

又咪made in china

用部電話都可以拎優越感

用緊細機，依家後悔無買大機

原來iphone 7 iPad Pro 都用緊ios10 但係唔知點解最近成日lag機 有一刻諗過換3星
但係成屋都係用緊蘋果所以都好難搞
然後尋日屎忽痕升左上ios12開心使用中

呢部啱你多啲

包襟用又夠平

今時今日用iphone黎當做身分象徵好似有點兒那個....

外族雞都納入混血一類

尤其係維族/吉爾吉斯

Lean Dizon 比人中出完就完左

用部iphone都可以打飛機，死毒撚

有錢我都食歐日混血女model, 冇錢 男人,大陸雞, 韓國雞 都要住先啦

不能同意更多

睇完依段片 你就知iOS 係幾咁古董 幾年都無進步過
Android Adaptive Battery 可以加兩個鐘電量
直接係app switch copy and paste
仲有其他smart lock 部機知你返咗屋企就可以自動unlock

但係三叔係好用過iPhone
我用緊iphone都係咁話

好似幾撚正

愈用iphone愈覺得iphone垃圾喎 愈黎愈想轉用an機

正，有4g，whatsapp
又可以粗用

真心覺得好用，work phone 用制打字快好多

三星s7用家here,想轉iphone但係冇動力， 睇唔到iphone有咩優勢

iPhone 係for business users

一直都諗唔明點解三叔可以定價7 8千銀

S7轉iPhone 真係屌出嚟
我本來都係用S7
個鏡頭好似返返s5咁
我老婆升S9就有動力啦，真心抵升，買部2手4000物超所值

講到買安撞一定要揀***

你轉邊部iphone😂😂？我細老用ip7,明顯影相差過***s7
我睇睇ipone xs咩料先，到時再諗，如果普通料就等***s10算

唔係買乜？
Sony？LG?定大陸機？

8呀屌
影出圾垃圾到暈
味精又重，黑又唔得，近又唔得，郁下都唔得

掉翻轉就有

Nokia

Android One Pure Android 已贏

Camera: s9>iphone8>S8>>S7
一定係咁排
有曬評測

邊到有？香港有冇保？

坐左幾耐
而家度度都有
港行你話有冇保

部8一黑就影唔到，個樣唔清，郁埋就仲死
部s7係黑房影個仔跳床都仲睇到樣
不過我又唔係專業影相，唔知佢點評，我都係影下細路

Android One先係安撞手機清泉

settings 都好關事

真係未聽過，google出？pixel啲fd？
咩牌子？聽都未聽過

三星低光/夜景/對焦真係冇得輸,S7好肯定影相好過iphone8

香港黎講咩Nokia

低光拍攝應該係，但overall 8>>s7

Note 9 做假
水冷比人拆開咩水咩液體都冇
手機台仲有人不停話***水冷有用
買***慘過買大陸機
我真的買落機呀都好佢多多聲

拍片4K 60fps已贏一大截

Sorry，真係唔識，我當傻瓜機用，我對相機嘅認知去到黑啲個光圈要大啲就完
有冇教學？我都唔想衰比老婆睇，俾佢笑咗好耐

我覺得overall8都唔多掂
強光下8zoom in完係好過7，但有幾何大太陽係海皮強光影
個光差少少8就收皮

理想
[quote]iPhone 混血女model

現實

Iphone只係贏ios

pixel

真
Ios真心好用，快靚正
但其他功能都收收地皮

駁唔到

仲有二仔android one

made in CHINA

Android

唔明你個point係邊

d人成日話 買android 一定係買3星
又有人話3星垃圾rom 一定係買親生仔 pixel 原生android
仲有人話pixel無行 3星又唔值咁貴 平平地買nokia 大陸機價性比最強
但又比人插免費國家級雲端

有乜好爭

根本android就係垃圾

Android 一面打機，一面flowing tube 聽歌睇戲喎巴打
申：兩頭蛇

死港男

其實iphone 除左唔開放nfc 之外真係無咩缺點
利申：用緊iPhone x 256g

Nokia連845都未出

又廣告又難用

其實真心覺得ios好好用先用iphone

唔想理你呢啲死推三叔嘅傻鳩

得呢個理由
Pure Android 835都夠快啦

有無oneplus 嘅巴打

5t 撚

Nokia 8好樣衰喎

你個人理由

不知幾多人覺得8同8 S型

留tg比個contact你 比得起5萬以上就入去買定制版 但驚你冇錢買渣傻仔
買街版驚同人撞機

同埋Nokia都冇Smart Octopus，同埋好多功能都冇Samsung咁好

買835點解唔買s8

又推***
講咗我要Pure android